# Странный дамп памяти ч.2

>>>
Наши администраторы заметили подозрительный трафик с 2х источников, но у нас не  получается понять что же такого странного делал злоумышленник.   
Держи дамп трафика с 2го источника, и попробуй расшифровать его
>>>

----
Надо было сделать все в точности как в 1 части, но на этот раз можно было найти странную переписку, и то, как по ftp передается картинка. После чего в одном из стримов была сама картинка, которую надо был перевести в raw вид и сохранить на компьютер.
![image](step1.png)
![image](step2.png)

Открыв картинку можно было увидеть картинку на котором была ссылка на телеграм бота, в описании которого лежал флаг

`sibctf{some_criminal_things}`
